向tear gas 製造商查真相!

既然popo話係跟足製造商指引，咁不如就搵英文好既巴打draft封信一齊問問有關supplier - chemring group啦

以下FROM WIKI:
Expiration
Reports of expired tear gas canisters picked up by protesters in Egypt led to theories that it could be more toxic, but Steve Wright of Leeds Metropolitan University said if enough time has elapsed that the chemicals have broken down inside the can, then it makes the canister less effective.[14] However, a study carried out by Mónica Kräuter, a Venezuelan professor of Simón Bolívar University, collected thousands of tear gas canisters fired by Venezuelan authorities in 2014, showed that 72% of the tear gas used was expired and noted that expired tear gas "breaks down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens that are extremely dangerous".[15][medical citation needed]

推

催淚煙就係呢間